唔好再買狗鐵飛喇！！！！！！

屌曬你地班人
叫左跳閘
個個咁乖排隊買飛！！

唔好買飛

push

屌 洗唔洗咁乖呀！！！！

1752 顏色水
接仔放學

買咩飛呀

成班人一齊跳 捉到邊個呀

捉咪走囉 唔通黑警捉你又企定

見到個個買票處都排曬長龍
燥